阿妓又剃手足眼眉

Joe